你講邊我去邊 [英國系列］

依家係架車度，太撚悶所以你哋嗰邊我就去邊

嘩咁有錢去英國好叻仔呀

北愛

邊個town

land's end, Cornwall

職業係兒子

去過，如果上邊話去北愛嗰個師兄唔覆，我就會去呢度

好 lol

btw， 如果有巴絲有自殺傾向/depression會優先去探

b

等到02:40

仆街慣咗手不推文回覆

冇人覆我就返房自我收皮

等到2050

Wuhan

Isle of Skye

thurso先啦

old Trafford Stadium

地點要係巴絲喺度先會去，情緒病/自殺傾向優先

Stamford bridge

去過，如果有連登仔真係喺嗰度住我唔介意再去

要有連登仔喺度

武漢

冇口罩